有冇人有睇連登wiki

海富中心麥當勞網聚活動大合照，被網民嘲笑為毒男聚會，並時常成為嘲笑話題。

其實除咗連登仔有鬼網民知道金鐘m記聚會咩

另外MCC214係邊位巴打